[0.000]
<sta> hello (()) hello
[6.345]
<no-speech>
[7.305]
Anele
[8.825]
<no-speech>
[9.825]
<int> uyaphila angithi
[10.945]
<no-speech>
[13.275]
<int> yaphela ngenzela ukuthi ngifuna ukukubona ngempela ngisendleleni eza lapho kuwena kumanje <sta>
[17.285]
<no-speech>
[20.075]
(())
[20.525]
<no-speech>
[22.905]
<int> uzovuka mese <no-speech> uyihlalele <sta>
[27.655]
<no-speech>
[28.995]
<int> bese <no-speech> Anele Zanele Anele hawu sithandwa sami esihle angive ngikuthanda angive ngikukhumbule uyezwa <sta>
[40.985]
<sta> (()) Anele <no-speech> Anele angithi uyangizwa angithi
[47.135]
<no-speech>
[48.445]
<int> ngithi ngiyakuthanda futhi ngiyakukhumbula angithi <sta> <no-speech> he ehhe ngithi mina phela Anele ngiyakucela love ngiyazi ukuthi awusebenzi kodwa mhlambe ubungangisiza ngimele (()) <int> u- u- ulove wami omuhle ungithengele inip lapho kagologo
[63.445]
<no-speech>
[64.925]
(())
[65.445]
<no-speech>
[66.805]
<int> hawu yini indaba <sta>
[69.475]
<no-speech>
[70.825]
<sta> hawu come on love ngiyakucela <int>
[74.095]
<no-speech>
[75.405]
<int> ngiyakucela sithandwa sami senhliziyo ngiyakucela please <sta>
[78.425]
<no-speech>
[79.505]
<sta> awukahle fana ngiyakucela hawu <no-speech> ukuthi yazi ini <no-speech>
[85.485]
<no-speech>
[86.655]
<int> njengamanje nje ngi- ngihleli nosisi wami uyabo <no-speech> manje ashi hayi akafuni ukunginikeza imali yokuthi ngi- ingathi ngingathi ngibe mnandi njengabantu bonke hayi <no-speech>
[95.795]
<no-speech>
[97.265]
ngiyakucela <sta>
[98.985]
<no-speech>
[101.505]
<int> ngithi hawu Sanele kulula ungayazi ukuthi uye esitolo <sta>
[105.335]
<no-speech>
[106.755]
<sta> <no-speech> hawu come on love awuzame fana ngiyakucela <int>
[114.105]
<no-speech>
[117.175]
<sta> ngiyakucela awuzame fana kodwa uma kungukuthi ngiyimisele ukuzama ngiyazi ukuthi kungazameka uma kungukuthi uyathanda <int> <no-speech> kodwa if kungukuthi awuthandi ngeke kuze kuzameke ngiyazi <no-speech> kodwa uma uthanda kungazameka ngiyakucela
[127.265]
<no-speech>
[130.765]
<no-speech> <sta> hayi bo mhlambe ngiyothi ngifika lapho mhlambe niyobe (()) ngiyakucela (())
[137.365]
<no-speech>
[138.385]
<sta> hawu come on love ngiyakucela (())
[144.175]
<no-speech>
[145.195]
uxolo kukhona uxolo nobani
[147.595]
<no-speech>
[150.375]
ya uxolo ngathi uhlakaniphile uxolo uzoyiphetha lento
[153.075]
<no-speech>
[156.785]
hawu uXolo uhlakaniphe kakhulu sisi Manga uyabona lesi uXolo uhlakaniphile
[160.045]
<no-speech>
[162.605]
angithi ngikutshelile izolo ukuthi uxolo ngiyambona ukuthi uhlakaniphile angithi futhi ngiyakutshela
[166.185]
<no-speech>
[169.015]
<sta> ehhe (()) ngempela (()) but buka nje buka ngiseThekwini edrobheni kodwa angiyi ebhishi ngoba nawe awukho ebhishi angifuni ukuyithola sengise bhishi and angiyi ngempela futhi
[180.885]
<sta> uyazi into eyisimanga ukuthi namhlanje ngisuke edrobheni ekuseni <hes> ngafonelwa wubaba wathi ubaba kukhona into okufanele ngiyiphathe ekhaya <no-speech> bese emvakwalokho ngimlethele <int> okuthile ngambuza ukuthi yini indaba uThoko e- e- e- ngingathini kukhona imali ebekufuneka ngiyise ekhaya ngize nayo eSthingo ubaba ubefuna ukuthenga imoto manje imali isekhaya manje ngiyambuza ukuthi yini indaba ungathumi uThoko uthi hayi ngeke uThoko uya <sta> athi bazomphuca abantu imali cabanga imali ebengiyiphethe (()) over fifty thousand yiningi kabi (()) athi yiningi kabi bazomphuca abantu imali kumele ugibele mina ngibuye eThekwini cabanga sengibuye eThekwini ngashona ekhaya
[213.605]
<sta> ngabuya ekhaya manje okay ngaphindela back eThekwini futhi sengimnikezile ubaba imali sengiseThekwini manje <no-speech> imali ebenginayo encane iyona ebengi- gibela ngayo <int>
[225.505]
<int> ngabe nginayo imali mina manje umangithi ngiyamtshela ubaba ukuthi baba ngeke phela sengigibelile ngehla ngenyuka ngemali yami ireplace phela uthi uzonginika ntambama and vele ntambama sizobe singekho isidingo sayo <sta>
[237.125]
<sta> <no-speech> hawu bandla fana ngiyakucela sithandwa sami bengacela uzame Sanele ngiyakucela <int>
[247.765]
<sta> noma yinip vele mina buka Sanele vele mina angijwayele ukuphuza ngisho inip iyangidaka ngiyakucela love ngcono ungithengele noma yi- nip
[255.865]
<no-speech>
[260.485]
hawu Sanele ngiyakucela sithandwa sami angithi uyazi ukuthi buka
[263.695]
<no-speech>
[265.335]
<int> hawu mfwethu uyazi ukuthi <hes> utshwala mina angibuthandi futhi nje yinto engingenandaba nabo kodwa namhlanje yima ima phela uhuh utshwala namhlanje kuphela love ngiyakucela
[274.085]
<no-speech>
[275.175]
yabo nje Ma uyazi yini <no-speech> uma ngingathola noma yinip nje ngingaright Sanele ngiyakucela love wami omuhle ngiyakucela <no-speech>
[280.725]
<no-speech>
[281.635]
<sta> ehhe <no-speech> oh come on Sanele ngiyakucela love uyabona nje eveni inip <sta> iyiphi engekho
[292.200]
